@article{downs2001a,
  author = {Downs, Laura Lee},
  title = { Itinéraires ouvriers », note critique sur « C. Omnès, Ouvrières parisiennes : marché du travail et trajectoires professionnelles au 20e siècle »},
  date = {2001-04},
  language = {fr},
  journal = {French Politics, Culture and Society}
}
@article{downs2004a,
  author = {Downs, Laura Lee},
  title = { Le Carrefour des enfants perdus », note critique sur « S. Fishman, The Battle for Children »},
  volume = {22, nber 3},
  date = {2004},
  language = {en},
  journal = {French Politics, Culture & Society}
}
@article{downs2004b,
  author = {Downs, Laura Lee},
  title = {Note critique sur : « F. du Plessix Gray, Simone Weil »},
  volume = {22, nber 2},
  date = {2004},
  language = {en},
  journal = {French Politics, Culture & Society}
}
@article{guery2003a,
  author = {Guery, Alain},
  title = { Une brève histoire d’un même temps, russe et soviétique ». Note critique de Tamara Kondrativa, Gouverner et nourrir. Du pouvoir en Russie (XVIe-XXe siècles), Paris, Les Belles Lettres, 2002, 274 p},
  note = {in},
  volume = {44},
  date = {2003-10},
  pages = {800–807},
  language = {fr},
  journal = {Cahiers du Monde Russe},
  number = {4}
}
@misc{schnapper-a,
  author = {Schnapper, Dominique},
  title = { Répliques », discussion du livre d’Etienne Balibar, La Démocratisation des frontières},
  pages = {120–128},
  language = {fr}
}
